{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이앤파크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。平日はインフィニティプールを利用できる時間は15:00から20:00までで、週末は15:00から22:00まで利用できます。注意すべき点は、18時以降はノーキッズゾーンを利用できません。9月25日月曜日には、12階にあるインフィニティプールはご利用いただけません。使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しておらず、別途購入してくださいカフェでは宿泊客に10%割引を提供します。予約キャンセルの規定によって入室1日前には50%の払い戻しが可能であり、入室3日前には70%の払い戻しが可能で、入室7日前には100%の払い戻しできます。人員の追加時1人に対して、22,000ウォンが追加され、寝具追加にも22,000ウォンが追加されます。朝食の利用に対する料金は36ヵ月から9歳までは22,000ウォンで、10歳以上から成人は29,500ウォンです36ヶ月未満のお子様は無料で、お一人様を超える場合はお一人様当たりの消印料金が適用されます。朝食の提供形態は当日に状況によって変動することがありますので、正確なご確認が必要です。付帯施設の中ではインフィニティプール、キッズプール、キッズルームなどはチェックイン当日のみご利用いただけます。インフィニティプールの営業時間は15:00から22:00までで、18:00以降は未成年者の利用が制限されますインフィニティプールを利用する時は、アクアシューズを着用する必要があります。キッズプールとキッズクラブは15:00から21:00まで運営されており、休憩時間は18:00から19:00までです。キッズプールとキッズクラブは7歳以下の子供に利用可能で、未就学児に対しては満年齢適用ができません。エンターテイメントルームは15:00から21:00までご利用いただけます。1時間あたりのレンタル料は当日現地にてお支払いください。宴会場は09:00から21:00まで利用可能で、イベントによって延長が可能です。 カフェは09:00から21:00まで営業しており、宿泊客には10%割引が適用されます。 ホテルにはビジネスセンターと無料Wi-Fi、無料駐車施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は15:00から20:00まで、週末は15:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノーキッズゾーンの利用時間はありますか？",
            "answer": "18時以降はノーキッズゾーンを利用できません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しておらず、別途購入してください。"
        },
        {
            "question": "カフェでは宿泊客に何パーセント割引がありますか？",
            "answer": "カフェでは宿泊客に10%割引を提供します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの規定はありますか？",
            "answer": "予約キャンセルの規定によって、入室1日前には50%の払い戻しが可能で、入室3日前には70%の払い戻しが可能で、入室7日前には100%の払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "人員の追加や寝具の追加には追加料金がありますか？",
            "answer": "人員の追加時には1人に対して22,000ウォンが追加され、寝具追加にも22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "朝食の利用に対する料金は36ヵ月から9歳までは22,000ウォンで、10歳以上から成人は29,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様は朝食料金がかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月未満のお子様は無料で、お一人様を超える場合はお一人様当たりの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "施設の中で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "付帯施設の中ではインフィニティプール、キッズプール、キッズルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "インフィニティプールの営業時間は15:00から22:00までで、18:00以降は未成年者の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用には何を持っていく必要がありますか？",
            "answer": "インフィニティプールを利用する際は、アクアシューズを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールとキッズクラブは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "キッズプールとキッズクラブは15:00から21:00まで運営されており、休憩時間は18:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "キッズプールとキッズクラブはどの年齢の子供が利用できますか？",
            "answer": "キッズプールとキッズクラブは7歳以下の子供に利用可能で、未就学児に対しては満年齢適用ができません。"
        },
        {
            "question": "エンターテイメントルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エンターテイメントルームは15:00から21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宴会場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宴会場は09:00から21:00まで利用可能で、イベントによって延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは09:00から21:00まで営業しており、宿泊客には10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンターと無料Wi-Fi、無料駐車施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 879
    }
}